• Modifiche nell'interfaccia utente
• Preferenze: nuova interfaccia utente per Smartphone, Tablet (menu fisso)
• Preferenze: Impostazione TV (bordi)
• Preferenze: dimensioni dei caratteri (5..11)
• Contatto: Github
• +1 Youtuber (questo canale)
